點解咁多大陸學生俾人呃錢？

會唔會係打嚟話知你買分乜乜物物
純鳩估

因爲同鄉/聯誼會 賣資料俾賤人

因為佢地d錢好多唔見得光。

所以咪怨枉黎，溫疫去

凡來港者，或多或少都有後台。
有人就係利用來黑吃黑。

前排有被騙者甚至講漏左咀，話『以為國家有任務俾我』

007

lm